{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동대구역 레지던스R 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生するとキャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の都合によりキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は変動する場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 レジデンスルームは、金、土曜日を除いて2人基準です。 簡単な調理と洗濯が可能な便利な設備を提供しています。 ペットを入室する場合、追加料金が発生し、予約特典としておやつと食べ物が完備されており、最高級のコーヒー豆が楽しめます。 フロントの前には飲み物とミネラルウォーターが備え付けられており、涼しくておいしいスラッシュが楽しめます。 客室ではテレビとコンピュータを接続して使用でき、ヘアアイロンを利用できます。 出張客のためのジェットスパ浴槽と調理可能な流し台が完備されており、洗濯機を利用して旅行をより香り高くすることができます。 ベッドも清潔で広く、最高級マットレスをご用意しております。 さらに、ネットフリックスも設置されており、楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は予約に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否が発生する可能性があります。キャンセル時は100%払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動しますか？",
            "answer": "はい、客室情報は変動する場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "レジデンスルームは何名基準ですか？",
            "answer": "レジデンスルームは金、土曜日を除いて2人基準です。"
        },
        {
            "question": "レジデンスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "レジデンスルームには簡単な調理と洗濯が可能な便利な設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの予約特典はありますか？",
            "answer": "はい、予約特典としておやつと食べ物が完備されており、最高級のコーヒー豆が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "フロントの前にはどのようなドリンクが用意されていますか？",
            "answer": "フロントの前には飲み物とミネラルウォーターが用意されており、スラッシュが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではテレビとコンピュータを接続して使用することができ、ヘアアイロンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "出張客向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、出張客向けにはジェットスパ浴槽と調理可能な流し台が完備されており、洗濯機も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベッドはどのような状態ですか？",
            "answer": "ベッドは清潔で広く、最高級マットレスが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはネットフリックスが設置されており、楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 597
    }
}